曾俊華：睇唔到林鄭有修補撕裂

曾俊華：睇唔到林鄭有修補撕裂

18,769

適中字型
較大字型

■曾俊華（右二）與田北俊（左二）昨到視障人士社企學習製作月餅。易仰民攝
■曾俊華（右二）與田北俊（左二）昨到視障人士社企學習製作月餅。易仰民攝
【本報訊】政圈一直猜測前財政司司長曾俊華選完特首後會否投入政壇，曾昨出席一個慈善活動時，避談是否與自由黨榮譽主席田北俊合組聯盟，對於會否參與政治，曾表明「冇咁嘅諗法」，反問自選特首後，「我有冇做過任何同政治有關嘅嘢呢？」當被問到特首林鄭月娥上任後，有沒有修補撕裂，曾最初未有正面回應，但在記者追問下說：「我睇唔到」。
曾俊華與田北俊昨到視障人士社企Codekey Cookies學習製作月餅，其間曾大讚本身是視障人士的創辦人花花是自力更生好榜樣，值得敬佩，對於近日教育大學民主牆出現冒犯教育局副局長蔡若蓮喪子大字報，再令社會撕裂惡化，曾未有回應，但當田北俊笑言自己製作月餅有「撕裂」問題時，曾即插口稱：「撕裂都可以修復嘅。」
避談與田北俊合組聯盟
對於近日有關嘲諷蔡若蓮喪子及港獨事件，是否導致社會撕裂，曾均不肯回應，笑言昨日活動是談「整餅」，又指田北俊「識得點樣彌補（撕裂）㗎喇，佢補得好好」，當記者再追問林鄭是否能彌補撕裂時，曾最先說：「我未見過佢（林鄭）整餅，（是否有信心林鄭能修補撕裂呢？）佢應該搵時間嚟整吓餅。」之後記者再問他覺得林鄭上任後有否修補撕裂，曾說：「我睇唔到，但係我哋就唔講呢樣嘢，我哋今日講整餅。」
曾俊華昨亦被問到是否與田北俊合組聯盟，曾同樣避談，笑言「我哋（他與田）打算開餅店」，之後反問特首選舉至今多個月來，「我有冇做過任何同政治有關嘅嘢呢？」亦表明「冇咁嘅諗法」，現時他主要是做慈善及公益活動。
■記者呂浩然

上一則
發展局副局申報繼承亡父元朗農地 倘涉利益問題或須避席

下一則
林子健恩師質疑警處理不公

仲識整月餅抽水
叻仔

整蓮容月 一定係

就算我當選到都未必修補到撕裂

師父: 成pat蓮蓉塞落個餅模到
john: 咁洗唔洗kum蓋呀?
師父: $@!#$@~$#!

呢兩條友咪又係一丘之貉

選唔到真係福氣黎

鬍鬚曾好涼薄

好似唐唐咁，可以瘋狂抽水

林鄭消失於公眾視線就當修補

係
唐英年有版你睇
條命好先選唔到

兩個學識高轉數快嘅仆街聯手潤鳩林鄭